Pizza Hut 個 堡壘批真係垃圾

做乜鬼啲野越整越難食，好好地做番芝心批咪算囉～
我食左咁耐，都係第一次食左一件就唔想再食，垃圾

不如你講下Pizza hut有咩唔垃圾

細個果陣都幾鐘意佢既忌廉雞湯

啲野越整越難食,但價錢就越來越高

薩莉亞pizza世界第一

冇錯～如果唔係我2個細路鐘意食我都唔會去

我在此呼籲各位，想試新野既話要三思

Spaghetti 360夏威夷薄批

下次轉場試下先

琴日外賣超級夏威夷芝心批都幾好，但個湯真係難飲左好多

即係食大家樂

支持

paisano's算啦屌

Pizza hut好似得蒜蓉包好食

仲未汁

以前好中意食pizza hut金粟芝士釀雞翼
而家仲有無?

btw而家除左海鮮寬條麵其他真係

Pizza hut俾狗食